Overview
========
- แบบประเมินความพึงพอใจ ในโครงการส่งเสริมทักษะการเรียนรู้ทางด้านคอมพิวเตอร์ช่วงปิดภาคการศึกษาโดบใช้ Raspberry Pi


Features
========

- เลือกตามหัวข้อการประเมิน
- คำนวณผลการประเมิน หาค่าเฉลี่ยในแต่ละข้อ และผลรวมการประเมินทั้งหมด
- แสดงความคิดเห็นเพิ่มเติมได้
- มีเวลาบอกในการกรอกแบบสอบถาม


Use cases
=========

เลือกตามหัวข้อการประเมิน
-----------

1. เนื้อหาการประเมินเป็นข้อๆ
2. คลิกเลือกระดับคะแนนความพึงพอใจที่ให้ มีดังนี้ มากที่สุด มาก ปานกลาง น้อย น้อยที่สุด
3. แสดงความคิดเห็นเพิ่มเติม
4. บันทึกผลการประเมิน

รูปแบบการประเมิน
=========
- คำชี้แจง โปรดคลิก(/) ตามรายการที่เป็นจริงหรือเห็นว่าเหมาะสม

เกณฑ์การประเมิน
-----------

   - 1  หมายถึง  น้อยที่สุด ประเมินผลอยู่ในระดับต่ำกว่า 30%
   - 2  หมายถึง  น้อย ประเมินผลอยู่ในระดับ 31%-50%
   - 3  หมายถึง  ปานกลาง ประเมินผลอยู่ในระดับ 51%-70%
   - 4  หมายถึง  มาก ประเมินผลอยู่ในระดับ 71%-90%
   - 5  หมายถึง  มากที่สุด ประเมินผลอยู่ในระดับ มากกว่า 91%

รายการประเมิน
-----------

1. ด้านทรัพยากรการใช้
  -  1.1 ความเหมาะสมของงบประมาณ
  -  1.2 จำนวนบุคลากรเพียงพอต่อการปฏิบัติโครงการ
  -  1.3 คุณภาพความร่วมมือของบุคลากรในการปฏิบัติโครงการ
  -  1.4 ปริมาณวัสดุอุปกรณ์เพียงพอสำหรับการดำเนินโครงการ
  -  1.5 ความเหมาะสมของสถานที่ที่ใช้ในการดำเนินโครงการ
2. ประเมินกระบวนการดำเนินงานตามกระบวนการ
  -  2.1 ความเหมาะสมของระยะเวลาดำเนินงาน
  -  2.2 วิธีการดำเนินงานเป็นไปตามขั้นตอนที่กำหนดไว้ในโครงการ
3. ประเมินผลการดำเนินงาน